黑警正式統治香港

鍚身既香港人根本唔會反抗

一齊做新彊人

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

好顛 屋企都就黎唔安住

唔好再打飛機喇，佢即使癲到係條街都強姦，邊個敢阻止?咪又係好嬲好嬲呀，聽日繼續返工先

唉無晒希望
美國無晒聲氣

呢班癲狗遲早俾人請算

放棄啦, 一齊做新彊人

呢堆圖一定要send畀Solomon Yue / Nancy Pelosi / Marco Rubio / Chris Smith

Hong Kong Police intruded into residential estates to arrest residents.

Pushhhhhh

算, 灰9 離開連登

革命抗赤

好人一生平安 比個嬲嬲先
聽日繼續返工

好撚煩呀悔氣撚,你咁鍾意放棄 你咪返你阿媽個西度囉

Twitter/Reddit見

11.2 一定要出嚟

唔廣傳比全香港同全世界睇對唔住今晚被捕手足

跪求廣傳

根本係入侵香港 死黑警

保衛家園，消滅恐怖份子

唔反抗就變新疆，圍鳩佢啦，我地咁多人

今日屯門單野有第一次好自然就會有第二次
今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
再講 下次射粒TG入去你間舖頭唔好覺得出奇
正所謂得寸進尺 佢行得呢步 好自然地會再行深入步
簡單道理 有邊個會諗到10.1會有人中槍
香港人
思維要清晰呀
光復香港 時代革命

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

Twitter 見

唔知咁樣係美國眼中仲算唔算 人道 呢

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

統治左4個月啦 樓主訓左幾耐

所以仲話九成按揭9衝買樓
傻先會落塔

唔送，唔走死全家

推

黑警政府

唉，一日d中産未設身處地感受到，一日都未醒

皇軍萬歲

軍政腐無法無天

Cls

嘩

城寨睇到好通透
HKPF變做武警體系

其實有幾多人睇唔到呢D事發生梗？

班黑警明顯想奪權，搶香港最高話事權；明顯想取代習大大管治香港

老解快來殺黑警維護主權

鬥都唔敢鬥當然無得鬥,個個唔怕死一人一把刀堆屍咁殺三萬個都清得晒啦

由612開始已經係

屌你老母香港皇軍

同當年要cut有線一樣
只有等第一個義士出現

準備緊個心理

想問下左膠們 今次個畫面夠唔夠靚？

push

其實第一步, 下一步會當街殺人, 參至強姦做咩都得

𠝹頸巴個果唔算？
所謂個英雄岳巴唔算？
懦弱就懦弱，唔關有沒義士事

好和平好有愛 皇軍萬歲

一係贏 一係攬住黑警死

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

打到黑狗驚，坑殺佢地

收嗲啦垃圾淨係識放負 做乜撚姐你

如果真癲到係條街都強姦
咁我地就即刻有justified既機會做野了

街坊撚狗被濫捕48小時就放
乜gear都冇保護唔到自己貿然拒捕等於真送頭畀罪人入

我唔嬲唔太擔心 反而覺得在場手足理智

與其喺度嬲 不如打好心態準備定1102仲好過

唔知話天真定低能好
諗住幾十萬人拎刀 就殺到晒拎槍既三萬個人 既話
以前西班牙就統治唔到咁多地方

我唔反對武鬥 但想帶出經濟攬炒容易得多
唔係政府唔洗係咁講經濟有幾差 叫和理非要割

正你老母!! 治左好耐啦!!你邊到番黎呀??
幾多個手足死左你知唔知尋.

上次仲有個熱門講咩大勝利,講起就火.

春袋機場lol，不過守法有禁制令，唔可以犯法嫁
屌，唔係wo，抗爭已經犯法，都係守法先

不如講下機場巴士 全部搜,機鐵停晒
點樣去 點樣走
定唔理 上千被拉都照去?

一齊努力啦，唔好咁快放棄住

美國仲有好多議會野要審，仲有希望

三毛

屌

唔洗灰，希望在明天

香港人垃圾 繼續返工 注定已經輸左 做一港豬

講經你就叻 到你訓棺材個日都未必見到

屌你死黑警

事實上西班牙人唔係靠槍
係靠土著內鬥加土著對歐洲細菌冇抗體

冇晒希望 人生已完

大把冇土著支持既西班牙settlement比土著一夜屠城
而且土著傷亡比例極低

早就唔安全啦，邊撚個國家響屋企瞓緊覺都要食催淚毒氣彈？

有人肯出小巴私家車見狗就撞咪得囉

C

係 仲要準時果隻 聽日太子見

衰過皇軍

香港皇軍駕到！
所有賤民同我跪低向皇軍叩頭

要清一早清咗 算把啦

我冇講過 只係靠槍 就贏晒
印加/阿茲特克帝國 細菌冇抗體都只係一部分因素
槍炮同樣重要
如果你講係 悲痛之夜之類既傷亡
係既之後次次白兵戰衝上去就得啦,個次根本係類似逃亡咁

我覺得真係又可能要一齊做新彊人

恐怖份子今次又殺左幾多人

咁都得

嗚好嬲呀

CLS

為左咁多個個比人拉左既手足，彥霖、仲有梁義士
打撚死我都唔放棄啊 你要放棄就自己行埋一邊做港豬 激將法無用 只會令手足更負面

依兩張圖好震撼聽日可能就到你棟樓

有機會都根本唔會有人做野
或者得好少人做野
然後做野嘅人送哂頭

香港人唔識自己反抗
永遠等人幫
等美國幫
煩到港共收手
而唔會主動擊退敵人
可能因為覺得冇能力啦

其實我真係諗唔明點解仲要做1d 損己不損人既野
唔敢打遊擊唔敢裝修唔敢獅鳥冇問題
剩打經濟戰文宣戰騷擾戰囉
搞罷工囉
點解要去圍狗屋呢？
究竟做野前有冇諗過目的係乜？
根本而家要做既野
係諗點樣令對家suffer點樣令對家驚
(對家而家就係做緊咁既野而香港人就on99咁停留下示威到)

靠外國勢力真係唯一希望

除非多左和理非肯做勇武
就算佢地亂咁拉人速戰速決 都唔可以一時三刻可以做到

cls

理性咁諗，錫身先要反抗。

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

我覺得在這城市住很屈辱,要看偽俊屎面色

依幾個月發生咁多野，單單都話核彈，單單都話嬲要做野
但係事實呢？
就算近距離開真槍都係搞下遊行仲話要和理非
依家去到你屋企想爆格，你翻屋企都要俾人搜身你居然話唔嬲唔擔心？因為唔係你個區出事咋？

所以我唔覺得黑警當街強姦人會有咩事，你地最多咪嬲完翻工
因為你永遠都等唔到the perfect moment to begin

我都就黎痴線
點解可以咁撚樣
我又乜撚都做唔到

［size=6]槍杆子出政權！
支持香港警察武統中共 取代習近平！[/size=6]

係中共眼中香港人同新疆人冇分別

係呀係呀，
2014放催淚彈好嬲，但冇justify嘅機會、
魚革亂拉人好嬲，但冇justify嘅機會、
69唔回應好嬲，但冇justify嘅機會、
721、831好嬲，但冇justify嘅機會、
新屋嶺私刑好嬲，但冇justify嘅機會、
殺完人棄屍好嬲，但冇justify嘅機會、

有冇發現自己底線一直俾人拉低緊？
女姦男殺都係遲早嘅事。

不如承認香港人就係懦弱懦夫吧啦，咁樣大家都會好過啲。

1943年2月，Lepa SvetozaraRadić 因在第二次世界大戰期間向德國軍隊開槍而被處決，當時17歲。當絞索系在脖子上時，行刑者誘使她供出戰友和領導人的身份，可以為她擺脫問吊的生機。 她回答說自己不是叛徒，當他們為她報仇時，同志們會露面。 她說：“為人民的自由而戰！人民！不要屈服於邪惡的人！我將被殺，但有些人將為我報仇！”

我為她的勇敢而鼓舞！

那些正在旁邊走的德國士兵的腦海裡正想著什麼？
他感到她的英勇還是貶低了它？
他是否暗中不想同謀殺害她，卻又膽怯得無法為她辯護？
如果他生活到戰爭結束並最終返回家鄉，他是否會感到內和羞愧，或者感到自豪和成就感？
如今警察有多少人走相似的路； 知道應該說些什麼，但不說？

是否知道他們敢於站出來，告訴政府：“夠了，停下來”，或者會……。
那麼，現在你已經閱讀過了，該怎麼辦？

是否足夠勇敢地站起來做些什麼，還是會和其他懦夫沉黙，既不勝也不輸的一起溜進陰影？

〈來源於：Nesa Coric〉

up

屌 香港要去智利程度可其容易 香港燒火車10月4日都試過啦 and then?

懦夫懦夫
法國智利分別死亡左11個人 法國警暴到第50周依然持續 智利軍隊繼續開槍殺人 警察軍隊一個人都冇死到 佢地又係咪懦夫?

香港警察背後仲係共產黨 示威者乜武器支援都冇 你叫人硬碰除左只可一時泄憤之外 同送全香港人去死有咩分別?

你照下塊鏡望清楚自己有咩本錢先啦

香港人只有彎道可行 沒有直道

哦，咁你打好心態1102準備做啲咩？
你又認為你講個啲例子嘅國家又有武器支援？
咁香港有冇燒到咁？

冇，就係因為稍為升級少少你班人就咿呀咁痛出黎話唔應該做乜，應該做乜，發生咁多野冇原因justify，我懷疑你係唔係六月訓到呢家

又岩喎 7月仲會係咁e 罷工半日，塞半日機場

1。1102照去維園就係咁簡單
2。冇，所以警暴依舊 軍隊依然姦淫擄掠

3。

痴根

認真嗰句 香港既情況同二戰時期既中國差唔多 單靠自身根本冇可能打得贏共產黨 只能拖得幾耐得幾耐 途中不斷遊說各國爭取支持 以任何經濟法律方式圍堵中國 香港先有贏嘅機會

你要知道 香港既角色係大國角力中既一個pawn

cls tui

Push

推 痴撚線死黑警

推
要外國文宣

堅仆街

呢條友好撚多次架啦

逼到埋身仲要等救，明明自己都救到自己...

躝啦
快撚啲走啦
你繼續返工啦
112你都咪撚出黎啊

以前嘅法律支援，现在消失哂。

真心 黑警一定要死全家

就算成功左，佢地返狗都係咁會點，呀爺都跪低左唔出解放軍拉狗,依家班狗係軍政府，香港獨立左啦。香港人認輸啦

唔明點解武鬥無得鬥，而家班狗拎晒Ar15 出街啦咩？

而家佢地嘅武裝，夠人突擊近戰一定夠打

佢地之後武裝升級就之後嘅事，無一可來二

你要有槍，香港無出現過Ak47, 無人帶過火箭炮入境咩？比人查就一定，但你唔搞嘅，遲早全部黃絲手足都係會入晒集中營，呢個風險搏唔搏得過呢，大家都會猶豫，因為仲係未夠決心係事實

講到尾香港人無受過軍訓，而最大壞處係無迎戰嘅mindset，只有逃跑或躲藏嘅mindset，呢啲嘢同有無武器係無關係，如果係以色列，佢地諗嘅係點樣獲得武器，點樣以小勝大，每一步都係諗如何備戰，如何迎戰，如何獲得優勢。香港人就習慣淨係諗自己無得打，會死，會咩都無晒。

所以要有改變就要先建立戰爭思想

軍政府係軍隊話晒事，遲d 反攻大陸。 解放軍都收皮

死黑警

香港人識繼續番工就OK
呢頭屌完 放負完就
拍拍囉柚轉個3分波
繼續番工 無限Loop

Pushhh

點解住戶咁合作 搜咪企身囉有必要下脆？

香港人反抗！

空有口號
大聲講出黎自己醜唔醜呀

屋企已經變得唔安全

如果班狗顛到上人office/公司搞事
搞到香港人返工都被狗咬

會點？

咁耐都冇人告黑警？ 香港人

遲D坐喺屋企都畀黑警拉

都唔係㗎
好多國會議員喺Twitter幫gphone發聲
DQ單嘢係有迴響
同埋參議院個會好似話會就返中美簽貿易協議個日期
好似係十一月中

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

林鄭見到狗都要下跪
維尼見到狗都要叫聲大哥

全香港市民請錄下「不自殺聲明」，copy 幾份分別交給幾個可相信的人保管。

自己舖一定要安裝可錄聲音的CCTV，特別是門口位，最好門內門外都各裝一個。

其實早在10.1慶佢老母個日，長沙灣間甜一刻已經係咁，老闆仲要在店內被拉，食客被搜身一小時

11.2

而家有支炮真係大撚哂wo

講撚左九千幾次啦
咪一樣咁多free rider

軍政府

醒晒啦, 太古幾撚多中產企晒出黎
問題係, 對佢地有乜法子?
你去打鳩佢地, 佢地第二日就上門拉人

法律問題
當我係入面直接同佢開
法律上係計佢輸定我輸？
佢踩界在先係可以直接私了？

有冇片 ? time stamp ?

11.2 維園見

11.24留港投票

岩呀，阿Q

香港人，我話比你地聽
你地一日唔覺醒去反抗，你地一日都唔應該叫自己左香港人，你地同中國人冇分別

因為講到味，你地根本係推前線去死，然後自己咩都唔理，繼續返工返學，嘻嘻哈哈。

你地第一反應係移民，但係前線係堅持守護香港。你地話自己係香港人？話自己愛香港？有咩資格？

我冇資格話愛香港，因為我堅持嘅理由係救手足。佢地係最重要，香港嘅命運？關我撚事？

香港人，醒下啦
當你地連罷工罷食都唔做嘅時候，就注定命運。

死黑警食屎啦
條死柒婆一日唔死 班黑警只會變本加厲

但有講錯咩？最盡個次都係得二百萬，依架愈黎愈多手足被捕 仲要好多和理非退化做偽黃，日日po吃喝玩樂快樂抗爭就不如算啦

咁耐都冇一隻狗死,反而義士就死左幾廿個,狗梗係唔驚啦,狂咬人

完全係痴撚線，大家再唔出黎，真係唔會影響到你咩？

係啊 我一直都話佢地班含家鏟遲撚早拎住國旗通街強姦 係條街除撚哂d女衫輪姦都無撚人阻止佢嫁
因為佢班狗根本唔撚柒驚

拍埋片俾你睇 磨埋把刀你都唔敢斬佢老婆啦

唔可以放棄 唔好放負

On9玩撚哂

恐怖分子治港先岩

屌啊

搜身個part真係
好似準備打把行型咁

On撚鳩

繼續禮讓

和理的, 除了文宣外, 連儂牆外, 仲可以做以下事情:
- 宣傳選舉, 踢走建制和(假)獨立派
- 可以幫泛民或(真)獨立派做義工, 幫忙選舉工程
- 親自帶老人家去投票

咁你講下可以點？

冇撚再跪啦屌 好撚鍾意跪呀？
校長又跪 狗又跪 乜撚都跪
比啲骨氣啦

出去宣傳 唔好留係lihkg

負評比樓主

等我完全封鎖你個白痴仔先得

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

CANT AGREE

MORE

咁我希望被強姦果個係你先

而家先正式？

2個月前已經講過，香港人口頭抗爭，用把口黎抗爭

大家唔好慣呀
下一步就會爆入屋企

呢個就係你地要既「畫面靚」

我哋死曬佢都未畀人清算啦垃圾

收皮啦廢柴

佢地太樂觀溫和
無參考性

年底差唔多
平安夜就當街行初夜權

係喎
一定要正面佢番工個陣同佢打架喎
幾千個地址流出曬，收工無裝唔隊得嘅

收皮啦廢物，經濟牌你老尾笑撚死我咩，就憑班港豬有幾多經濟實力
到而家死都唔肯唔對現實唔武力對抗根本死路一條

為咗取悅強國人樂見香港人仆街嘅口味，777政權黑警已經以侮辱香港人為樂，所謂止暴制亂，只係令香港人變得怕事唔散出嚟，將香港人調教成為強國人嘅奴隸

以前以為唔入地鐵站拉人，佢入比你睇
以前以為唔入商場拉人，佢入比你睇
以前以為唔入私人屋苑拉人，佢入比你睇

呢啲嘢只會陸續有來同變本加厲，好快會入中學拉學生，入大學拉教授，入法庭拉法官，盡情羞辱香港人同以往引以為傲嘅制度

所以真係唔可以輸

放棄撚 88

好嬲 ！繼續返工先！

收皮啦傻西
你覺得經濟牌冇用 咁咪等你去打啦
我答個條友佢意思係正面打啦
你咁撚威 你快手去接人放工啦
我等睇新聞呀

我係外國撚唔通番香港幫你班垃圾爭取免費民主咩
而家旁觀者屌柒你班係呢個抗爭持份但日日乞世界唔關事嘅人拯救你地呀智障
係度吠咁大聲連講句對抗恐怖分子都唔敢嘅芝娃娃
經濟牌講到底咪又係乞美國制裁, 講到咁把炮
了解下咩係制裁先再出嚟獻世啦弱智仔

原來係超級冷氣軍師
多9謝你鍵盤旁觀幫手啦

我都有外國護照唔會好似你咁 得把聲重咁自豪

低能仔 講緊香港經濟差 攬炒呀傻西
我邊句講過美國制裁
係呀冇用777 唔洗日日叫和理非割啦

吠完句冷氣唔會改變到你係失敗者廢柴嘅事實等入集中營再後悔啦

咁唔通你話失敗就失敗咩青山走犯
你覺得武力對抗 先有用 咪等你做囉
我唔同意係唯一方法 咪等其他兄弟去做囉,我又唔割唔似你覺得唯一方法
成日諗有集中營 失敗撚
係呀咁易有 聽日黎解放軍啦

你都顛得幾好笑，敢講而家唔叫失敗
大家快嚟睇痴線佬

店主咪就係反抗所以被捕囉柒頭

其實應該全香港唔交管理費啦